如果大陸投降開放市場，中資股會跌到點

Drop to 0 ?